撤中大係咪之前應該出聲明

全面撤出中大之後 其實係咪應該出個聲明
表明翻塞路撤走的根本原因 物資處理(見到物資組話好多物資未能及時轉移帶走) 同埋要求班狗唔好進入校園等等？

見到大家對撤走同留低各執己見
所以只係單純一問 如果要撤走之後應有咩後續處理
如果大家覺得依個post廢可以無視

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

物資處理梗係唔好講啦

我認為只要狗對中大有咩異樣，會有一大班人攻番入去

聲明for？